大量外嫁湖北人的外嫁女抄山路逃走，部份已逃回廣東農村娘家。

呢幾日陸續達陣，上面已經討論緊如何篤灰。

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

毋忘長征精神

農村包圍城市

咁都仲未死

行10日就可以行到

返到去畀老母篤灰，而家跟進緊事件。

未住 係佢條村度共享十個八個左先

行路上廣州

為左傳播病毒
佢地究竟可以去到幾盡

唔洗瞓咁行10日

仲有4日俾佢傳染

真•行路撚

圖?

一早到咗

好多大陸 youtuber 都走番鄉下山區繼續每日拍片 吃喝玩樂 好似乜野都無發生過咁呃 like ！
支那人真係

希望佢地平安逃返自己條村
仲篤魁 支那人有冇人性